【突破樽頸位】 最後一個行動Post

首先請大家唔好再屌連登淪陷，推過Post嘅大家都應該知道，靠自己圍內幾十個AC要推一個Post真係難過登天。休息VS上街又好，裝修VS唔裝修又好，去到呢個樽頸位根本好多人自問都唔知邊一個做法對件事最好。

開始到而家，香港人一直又比到好多驚喜大家，一輪又一輪嘅攻勢，都令國際社會對我地刮目相看，到而家只係得返無力感帶嚟嘅街頭衝擊（睇埋先屌），老實講政府真係唔Care你破壞交通燈，亦唔介意你製造混亂，大塞車/ 民不聊生？WFC。你都唔係第一日知佢當人民係垃圾，最好繼續大混亂可以入你數。

〖註* 此處不包括合適嘅神獸同裝修，真係有效阻到好多廢老傷害手足〗

國際線同法律線好多巴絲都好努力，我地本土抗爭都唔可以輸。入正題，呢個將會係最後一個行動Post，分為文宣路線同行動路線。

文宣方面，就嚟滿四個月，市民對暴政、警暴已經深入民心，大家其實去到一個階段係真係驚，活係恐懼入面，我地需要進入文宣最後階段，只要喚醒香港人一個最重要嘅Concept：
"will you give all you can give so that our banner may advance,
some will fall and some will live,
will you stand up and take your chance"
唔呃你會冇事，而家出街戴個口罩都可以比人拉，但你願唔願意同我地一齊對抗呢一個暴政。

行動方面，4個月嚟我地了解到唯一一樣政府唔可以唔理就只有經濟牌，但係樓市/外匯/銀行/股市，單憑香港市民根本好難撼動，市場普遍都係觀望嘅態度，我地唯一可以做嘅，就只有無限期自發罷工，每一次唔得應該要做嘅係檢討點解失敗，唔係直接放棄。

檢討之前嘅失敗，我宣佈今次嘅罷工有以下幾點：
1. 要展現香港人最大嘅決心，今次唔係罷一日，呢個係最後一個行動，係罷到完為止，可能係一個星期，可能係一個月，蝕嘅可能係1萬、2萬嘅儲蓄都唔定，要比市民一個足夠嘅心理準備。

2. 唔可以再分散，觀感同成功感係好影響人嘅行動，罷課又好，罷工都好，今次係要係晒一個點，唔好再係學校入面罷，唔夠人，冇畫面，前幾次失敗正正係敗係到。由灣仔開始，慢慢坐滿成個港島，啲人見到多人出就會出。坐到夜晚，要返屋企嘅返屋企，可以唔返嘅我地一齊留底，第二日繼續。

3. 唔俾任何籍口黑警清我地場，一個人周圍坐，並不是集會，口罩悉隨尊便，人數唔夠唔堵路，唔Set RB，見到黑警去第二度坐，問話就問話，搜身就搜身。

可能好左膠，但香港人唔似印尼，每個人埋沒良心做順民的確仲係生活無憂，可以不顧一切上街同政府生死相搏嘅人唔多，所以轉一轉抗爭模式，對社會對國際，對文宣工作，都係一件好事。

如果呢個Post多過3千個正評，星期二開始，我會自己一個，由灣仔運動場開始，一路坐到光復香港為止。

光復香港，時代革命。

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

講得岩，我地需要一場勝利

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

罷工好重要，但係被罷工比人觀感都係阻人返工，並唔係真係自發，作用唔大